呢個問題困擾我好耐...

有時我地做野出錯會講‘呃噢’，
我想知道佢有無中文/英文。

ah-o

呃噢
屋傲
House proud

呃噢點發音

10後無睇過天線得得b?

Opps